好似冇乜人再提起呢首歌

Sammi中後期作品
聲勢開始被當時既後起之秀蓋過
但反而作品編曲上比一般主流K歌有所不同
好能夠帶出分手後個種寂寥又荒涼既感覺
本身唔係Sammi fans 但突然翻聽
覺得首歌相當耐聽 有冇同好？

個key好似高過細過聽果陣

好耐聽
個key好似高過細過聽果陣